有冇人試過PART TIME創業?

而家見緊工,暫時ASSUME見得成既話想一路打工一路創業
唔想得打工個份糧,唔夠洗; 但又唔想冇佐打工份糧
有冇人有經驗?
你地係開網鋪定係實體鋪之後搵人幫手打理?
THANKS!

你想坐創咩業先得架？

曬氣

咁咪做part time殯儀業
放工去紅磡做dancer

做youtuber

已經做緊

勁喎
自己發明
未諗到做咩
有無嘢教吓小弟

link?我去訂閱

你好叻架啦,起碼已經行左第一步

賣設計？自己搵廠生產？

3D print自己砌prototype
而家畫緊圖搵廠生產

利害，巴打學過設計？EE野點搞

咁樣吹埋啲打好d
同一首歌食兩行飯